有11萬既基層仲算唔算基層？

【探基層】
中聯辦主任 #駱惠寧
趁 #中秋節 落區
先後到小西灣及深水埗
探訪基層市民
一名74歲婆婆捐出11萬元
託駱惠寧轉交內地
支持抗疫工作
亦有基層表達失業苦況
駱惠寧隨即囑咐隨行人員
要為他盡快實現就業

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

唔係 佢係曱甴

算係啦，36萬人工既財政司司長都只係中產罷了

基層都有11萬
你有無

係香港土生土長
支那人定香港人
一眼分得清

CLS

捐11幻, 仲要比大陸?

暗示唔捐錢唔好話自己愛國

你捐未

月月清哪有11萬

講真
九成香港人 都有11萬身家啦

香港人 最喜歡係扮窮, 個個都話自己窮到日日食面包
但就個個月去外國旅行, 屋企收埋幾百萬

咁隨手捐到11萬嘅基層仲係唔係基層